首宗國安法案裁判官：蘇惠德

*案件正處於司法程序，各位巴絲打留言請留意用字

據了解，負責審理首宗港區国安法案件的裁判官為總裁判官蘇惠德。

港區国安委已於今日成立，有六名裁判官被委任為指定法官。

#香港新聞

黃/紅官?

被委任既指定法官 你話呢

777指定㗎

FCed: 案件由警察新成立的國安處處理，下午將到西九龍灣法院提堂，交由總裁判官蘇惠德審理。

你仲天真到相信審國安嘅官有黃

瞓醒未

法官前線好黃

都係打份工為2餐

大家請體諒 thx

總之就係林鄭既自己人

判人冇罪都唔知會唔會比人告國安法
所以全部都有罪就一定唔驚

呢條友好癲嫁wo

難為你仲問得落

之前case:
"一名15歲少年在「9.21光復屯門公園」遊行前，於屯門交通交匯處被搜出藏有鐳射筆、疑經改裝的長傘及行山杖等物品，被控兩罪，周四在西九龍裁判法院少年庭聽取裁決。少年原被控「管有適合作非法用途的工具罪」及「在公眾地方管有攻擊性武器罪」，署理總裁判官蘇惠德在裁決前提出修改控罪，將針對鐳射筆的「管有適合作非法用途的工具罪」，改作「有意圖而管有攻擊性武器」。少年最終被裁定兩項罪名成立"

屌佢

訓撚醒未呀matt哥

過往判過嘅案件：

===

與上述案例無關，只係巴絲打睇一睇：

藏鐳射筆15歲少年罪成 官改控罪為「有意圖而管有攻擊性武器」 議員憂引發濫告

少年原被控「管有適合作非法用途的工具罪」及「在公眾地方管有攻擊性武器罪」，署理總裁判官蘇惠德在裁決前提出修改控罪，將針對鐳射筆的「管有適合作非法用途的工具罪」，改作「有意圖而管有攻擊性武器」。

蘇惠德曾審理多宗案件，包括判處潘樂陶僭建罪成罰款2萬元；傘運佔領期間男子於海富中心外襲警一案，判處10個月監禁；就旺角衝突襲警案判處熱血公民成員陳柏洋9個月；原審吳文遠三文治案時判囚3周等。蘇惠德亦是審理9.29暴動案的裁判官。

100% 入罪率

呢條撚樣

黃

100% 紅喇仲問

剩低五個
蘇文隆
嚴舜儀
吳重儀
胡雅文
周家明
中咗無派彩

制裁制裁

第一個審已經中咗

佢已經紅撚到出哂名 好多單比佢鳩判

你留意下佢啦

點癲法?

Update：法官在辯方律師追問下，才承認已獲得聘書作為國安法的裁判官。政府及司法機關，至今亦仍公開法官的身份。

===

與上述案例無關，只係巴絲打睇一睇：

唔會係777指定
係上面交左名叫777簽名確認啫

人民法院start

紅官一齊作故仔屈人

即係佢係党員啦，如果唔係唔會做到呢個位
同埋特別搵d 培訓左咁耐既紅官低等法官做呢個位
真係一巴一巴咁車落首席大法官果班契弟度

現時 16 歲的被告原被控「管有適合作非法用途的工具罪」及「在公眾地方管有攻擊性武器罪」兩罪，署理總裁判官蘇惠德早前在裁決前，運用《裁判官條例》，提出修改控罪，將針對鐳射筆的「管有適合作非法用途的工具罪」，改作「有意圖而管有攻擊性武器」。

其他post見到
你話呢？

嘩, 死梗

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

我估係Trump特派委任既黃官

#2都唔知係咪曲線推post

李克強喺黨內好黃

有無外國護照？

有無呈醋高尚份？

竟然唔係高尚情操，唉，哭L左

屌你老母你用下個腦啦

差唔多級數

慢慢睇有幾狗

痴線
輸硬
根本人治

2020年啦
仲黃官

弱智仔

網上搵番依張圖

準備英文版本 及 拎英文判詞
打定輸數架啦

要睇下佢點判啦。俾世界見識下全球黨安法幾咁"公正"

官方指定紅官
點樣可以整死佢哋

一單交通意外有機會要坐終身車死人都無咁大罪

之前:
藏鐳射筆15歲少年罪成 官改控罪為「有意圖而管有攻擊性武器」

紅到黑

政府果段聲明「光時」過左7月1先出，其實係咪有得打，最多告不小心駕駛？

不過香港法治都.....

新法上台三把火，應該都兇多吉少

最鍾意改例

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

push

用腦啦

蘇惠德曾審理多宗案件，包括判處潘樂陶僭建罪成罰款2萬元；傘運佔領期間男子於海富中心外襲警一案，判處10個月監禁；就旺角衝突襲警案判處熱血公民成員陳柏洋9個月；原審吳文遠三文治案時判囚3周等。蘇惠德亦是審理9.29暴動案的裁判官。

用臨時修改控罪真係邊個律師都打甩唔到

正撚樣

紅到發黑

應該係呢單案獲大陸賞識啦
鬥紅成功，好快升官發財做律政司

紅撚到咁緊係升職啦

問得出呢條問題你都要驗腦啦下話

佢地係支那講既法律 今日終於可以派上用場

頭痛

乜呢家啲mag仔仲勁過CFI,唔駛jury都判得終身

沒有
沒有
沒有

全面支持香港市人民法院领导法官依法施政

佢好似專針對示威者

又係呢條撚樣
個樣串柒柒咁

食屎啦狗官

TWITTER
指定法官
舉旗=分裂國家
電單車失控=恐怖襲擊

頭四個實有
周家明係高院
應該冇份

審完唔駛去第二度做野，邊有正常人肯審。

光頭柒

香港個四級制法庭係國安法前面係咪已經無咗

制裁list又多個名
777認證

咁d case 唔使審都得啦

依家專門負責国安法嘅總裁判官蘇惠德
實際地位應該比終審法院首席法官更大

史上留名，叻啦，留既方式大家心中有數

仲蠢撚過隻豬

彭寶琴呢

情操高尚郭偉健 無首席都第二把膠椅啦下話

呢條撚樣出名紅到發黑

無做都砌多幾條

通過

紅撚到

送佢去制裁啦，永世用支那銀行

坐硬啦 有機會保釋出黎游出公海都要

見到香討五毛話唔好指派水佳麗同香淑嫻呢兩個黃狗棺

香淑嫻明明超藍